筆試討論

想問下偉大的巴打，你地當年考筆試係點的，有沒有咩秘訣可以分享一下，
我認我比較蠢

下次努力d就得

1. 讀一次黃色本野
2. 上網做10幾份mock paper，分一星期做每一做一份好輕鬆
3. 背下少少數字，例如貨車長度最多幾多米嗰d

入去坐一陣行返出黎就ok，加油

每日做一份*

巴打你好勁呀

我認我on9好未

考之前一日 用手機down個apps 做下 搞掂

記住三角形同圓形指示牌既意思+記住啲線（雙黃單黃班馬線etc）係咩意思就已經穩合格

想問下，出面好似冇咩筆試課程可以幫讀既
如果係有，可以比個網站嗎

當你做APP做到滾瓜爛熟
入到去真係可以頭也不回做完就走
我已經叫check多兩眼

罰款題/警告牌我嗰陣最唔熟
考嗰個禮拜日日都瘋狂做
就算當你次次都做錯呀
你睇過個答案點都有啲記憶嘅
加油

講到好似的士個筆試咁

8月17再黎過

我見d阿嬸都pass

記熟啲酒精濃度 剎車距離嗰啲基本上其他都係common sense

岩

而家竟然有埋開始/結束時間

原來真係會有人fail.. 聽人笑咁多年第一次親眼見到

記著酒精濃度分血液吹氣仲有個唔記得左
3個唔同limit

今日睇過個app
早一日知道，我一定pass

小弟呢排冇時間去上的士筆試堂
想問下冇上堂，自己讀
係咪等重考

做多幾次電話app d mock咪得
要幾廢先可以筆試都肥

唔好灰心，我都肥左三次筆試先及格

你認真既？